{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/songhabilriji.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송하빌리지"
    },
    "text": "ソンハビレッジは旌善に位置する宿で、A棟にございます。 住所は林渓面登朋洞キル55です。 この宿は平昌オリンピックプラザから約42km、コーヒー博物館からは約31km離れています。 庭園とテラスを楽しむことができる空間が設けられており、専用駐車場もご利用いただけます。 旌善市外バスターミナルは約34km、龍坪9は約42kmの距離に位置しています。 最寄り空港は襄陽国際空港で77kmの距離にあり、ソンハビレッジは旌善中心部から約17kmの距離にありアクセスが便利です。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の名前は何ですか？",
            "answer": "ソンハビレッジ"
        },
        {
            "question": "宿の住所はどこですか？",
            "answer": "林渓面登朋洞キル55"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "旌善に位置する"
        },
        {
            "question": "宿から平昌オリンピックプラザまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約42km"
        },
        {
            "question": "宿からコーヒー博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約31km"
        },
        {
            "question": "宿にはどんなスペースがありますか？",
            "answer": "庭園とテラスがあります"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、専用駐車場があります"
        },
        {
            "question": "最寄りのバスターミナルはどこですか？",
            "answer": "旌善市外バスターミナルです"
        },
        {
            "question": "最寄りのバスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約34km"
        },
        {
            "question": "最寄りの龍坪9までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約42km"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "襄陽国際空港です"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約77km"
        },
        {
            "question": "宿は旌善中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "約17km"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "14:00からです"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11:00までです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 282
    }
}